[gay]唔好意思又係我的心事分享區（117）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
持仔一個

123

想搶1001你地未夠班

對啦 一個人食飯十幾年好悶
屋企人放假都唔係次次會煮 [/quote]

同人食飯都可以好悶
自己一個可能自在d

同人換account？
我想要天狗bb啊 好j
同寮先換到碎架可？

同人食飯都可以好悶
自己一個可能自在d[/quote]
睇下對手多唔多口水

同人食飯都可以好悶
自己一個可能自在d[/quote]
兩個人 唔出聲 但唔尷尬果種先正

邊個想要持叔

你

兩個人 唔出聲 但唔尷尬果種先正[/quote]
老夫老夫

留返比你

哇 今期禮物係個伏黎

換碎咋我都係 有個21碎話換我青燈同酒吞
我有11碎
係呀～

係愛呀哈利

無得同你換添
哪來咁多碎啊 五十塊

心靈相通
我都想搵到一個咁嘅人

你多唔多口水?

邊個黎

你要？

老左 好撚凍 覺得會頂唔順

持仔

樓主

btw點會認你唔到除非你有唐氏綜合症

着多件衫啦

想識個同齡

應該都ok 只要對家唔係對住部電話應我

我好多口水

可愛p想食老蓮 十萬個真誠祝福

我地應該無見過架啵
定我認真左

持叔
P叔

你同學

我大你 廿萬個真誠祝福

口水佬

放唔低前度
明知佢係仆街都仲係會掛住佢

分左手幾耐啊？

係未見過呀
明明係你自己講先 我都唔知你點解話我認你唔到 根本未見過

哇你中文好好呀

我個腦出現左黑人問號

好犯賤

成一年啦

[member]我阿哥到依家做佐5年野都冇俾過家用
又唔會請食飯飲茶 話自己好窮BLAH BLAH BLAH 之後會去旅行同蒲[ /member]

屌成日打錯

最後都係睇傾得舒唔舒服
有時雖然無dead air 但feel到係夾硬r野出黎講都會無咩癮
less is more 好似係

自己儲錢有另外計劃？

一路都有keep contact？

伯母咁好

一凹一凸

我今日真係好開心呀 我諗聽日一定會更加開心嘅姐 係咪呀哈姆太郎

呢d叫夾

已經無搵大家半年

下咩事

快d搵過個就會唔記得佢

持叔做咩

覺得要平衡先可以持續

從心而發
我唔知點解

細水長流係我既目標
以前會以為拍拖應該要長期都熱戀咁既狀態
結果話我知係無可能 宜家識諗左唔會咁天真

而加連對象都無

長期熱戀狀態都幾辛苦

app

諗緊好唔好放棄 因為兜左幾個圈冇一個人係排週邊

好撚on9

但熱戀期可唔可以唔好咁快完

所有ssr加埋有50嘅 睇下有無人換咁

未拍過

明明係夏天點解夜晚咁凍

兩次 ..

一日換得一塊 ..

有志者事竟成

未拍過...

拍過拖之後你會發現

唔拍好過拍

姐係咩呀

sorry
令你唔開心

好在呢隻驚ssr唔係玩晒

等時間一路過 會慢慢淡

吓 咁你要爬番上一個post
你無啦啦話我認你唔到

小莊想

江宇中文可以拎五星星啦

江宇：含淚做一啦你

凍到頭痛 趕尾班車返屋企 聽日搭頭班車出黎算

小莊表示屎忽夠挺零仔見到都想屌

有人接間
小弟夜排夜間多

我知係我講啊
但你未見過我又點樣認到係條街果個人係我？
係咪我太1999

冇人接間呀 以為會好似上次咁多人排 (朝早10點到場 排到夜晚7點半賣曬 買唔到）

唔係你一舊舊 而係有人唔識中文

頂我話我去搵佢就緊係話係xxx位置等啦 係佢搞錯左係緣分遊戲 串我中文差做乜

原來只不過係大家唔岩channel 你地只會係佢果邊思考跟住就話我有問題 ok fine

sor

救命呀

你咁認真

唔係你問題 總係有人會借題發揮攻擊我 唔洗理

咁呢到啲巴打係咪又比你借題發揮咁攻擊緊？

夜媽媽又嘈
靜靜地傾下計咪算

不過我真係唔會估到有人會以為我係盲中中咁搵人囉

我廢事嘈架 係有人鐘意衝出黎咋

返去tt識人咪唔洗盲中中哇囉

我攻擊邊個？得你有份攻擊人

大把cap圖

仲有聯絡

咩叫攻擊“緊”？

咁邊個又攻擊你？

你而家呢d原來唔係攻擊，唔好意思

宜家d眼鏡靚少少都要二千幾淨框

訓教先 好辛苦

用幾百蚊眼鏡炸我

又話廢事嘈 只係有人衝出黎
笑死人

玻璃心唔好學人上網啦

食咁多雞 你因住有病
我唔係咒你呀 我提你炸嘛
遇到仆街客 抵撚死

無用過app

我宜家都係啊

我都係呀

之前果個tt識？

1）唔係咁既意思
3）我只係反擊

究竟我咁認真解釋做乜

Topic ended

冷靜啲，個人大量少少，大個架啦

句因住有報應擺到明係跟住幅圖講你地咁鍾意屈我係最底果層咁我咪成全你地

夜空咁好人邊度會攻擊人嫁姐
佢從來唔會講啲臭過屎水嘅說話出嚟攻擊人嫁喎
佢都唔會話人鐘意家姐比人屌
唔會無啦啦講人分手
唔會無啦啦咒人病話人抵撚死
絕對無可能係夜空講嫁
你地再鬧佢我...我...嬲嫁

你認同佢地係小人，咁我咪大人有大量

食雞啦你

瞓先
好攰

早抖

都唔係上網識架

黑心呀你 巫婆 你帶頭杯人

現實識架？

我唔同 講野

我都訓先 聽日要趕頭班車

覺覺豬聽日做港奴番工

算啦
你咁樣講野，我覺得幫唔到你了

係呀
佢仲要係我初戀

你幫佢地口仲話幫我

哇真係好少見

唐文龍真係正
唔蒙都得

圖

你鍾意點講咪點講
我每次都只係講下 講野可以有技巧啲，唔洗下下咁直接，婉轉啲友善啲其實好啲，尤其係喺網絡上

所以一直都放唔低佢

圖乜
而家tvb咪有
岩岩仲唔著衫
大大隻

我不知幾friendly

我明嘅
淨係可以講句 time could heal

你收尻皮啦洗唔洗拎返張圖出黎又鞭屍呀
靜啦仆街

我捨不得你

拎左啦
咪又係咁

潛水員出沒注意

小咪

[member]我覺[ /member]

小茶茶

哇 屌

收皮咪幾好
見到個名都要洗眼
垃圾格

有乜新搞作？

係呀

Anthony Bennett 歷史上有幾多NBA球員可以打到咁?

無乜。不過你

錯區,星期六搞下氣氛

呢到應該有人睇嘅

潛水

我都希望可以快D忘記佢

我而家對我同學起唔到機 可能關係疏左

我又鞭下先

其實都無咩可以做到

其實我成日都會諗佢會搵返我同我復合

加油呀巴打

點樣攬住女朋友瞓先係最舒服

LIHKG @ Android

哇屌 好撚感動我居然起到身

你到左啦？

到左轉機嘅地方咋

邊到轉呀

咁早呀？

好曬好熱 早知帶風扇

肥仔出大汗

快啲10點啦

醫生開門

係

以圖行騙

完了吧
如無意外

不嬲唔多汗 就算出汗都唔臭

我尋日同今日2q 下晒火

我放5日假 但唔知去邊好 求介紹

hv place now

賓周損未

未 不過感覺好傷身 要補一補

無人約無旅行去就摺五日

射咁多幾多逍遙散都唔得啦
水不生木

起身一q
訓一陣又一q
再訓 起身又一q

好野第二個到
不過醫生十點半先返黎

五日
台灣 日本 泰國 越南 韓國 菲律賓 印尼 新加坡？

morning 2q

好濃

五日台中簡直完美

巴打係中醫post 見過你？

正 好似cream咁濃

泰國應該最好玩

好想去但無人同我去

係 東南亞唔敢自己去

好邪

睇完中醫 食住五劑藥先
仲有藥丸同藥粉撈水敷面

我試過中藥mask 都唔錯 但一唔fu 就打回原型

好似幾正

同嗰曖昧直男去

個中醫師仲要18x 高 斯斯文文
好想俾佢檢查前列線

落佢降頭 等佢愛上你

中醫會檢查依d架咩

我想知點解佢要錫我
仲要兩次

灌醉然後逼供

仲逼供 扑啦

佢叫我
唔好捱夜
唔好食油炸野
唔好食啲花生乜乜乜
姐係我做緊嘅野

主動要求

啲藥粉名都型過人

通常呢啲都比較廢話

上連登咁多花生唔食咪好晒

跟住我問佢點解得左邊會係咁又生又消咁重複其他位又冇
佢淨係講咩毛孔閉塞
都唔知算答左定未答

有無叫你個人開心啲

慢慢嚟

冇

我覺得應該係hormone問題

+1

得閒留名

有咩想分享

自然醒留名

6點幾自然醒

唔想摺係屋企 又唔想出門口

出去邊

唔想出門口

秒回now

hi fun?

我都唔想但要補習
好熱好曬 痴撚線

ok
in my place in my place

曬一陣都怕

bb?

去整蘋果批啦你

cf?

佢要整creampie

無所謂

咩黎

hifun?

chem ? 鎖？

乜都唔知

byefun

cam fun
chem fun

嚇走唒d人

番咩工
巴打dse?

如果兩日打三次j 會唔會太密

返乜工? 未慣姐

唔會

去緊番工 好眼訓

你都可以搵我

番住先 慢慢會搵到
當年求其搵份工番 做落會愈黎愈知自己想做咩/搵咩

休息下 唔好理我9up

haha

搭車好難訓

巴士好好訓
不過可能你唔係撘巴士

搭緊 放工會訓得著 但又唔太敢挨落d 玻璃度 好多油
可惜隔離位又唔會俾我挨膊頭

理得佢
照挨

又肥又毒 唔想加埋油面喇

想訓嘅時候自己控制唔到

唔信

兩邊都好似生左智慧齒
d牙好迫
迫到有d牙咬野有少少少少痛
唔想理

好撚痛，牙肉都裂開埋

我生緊 前排發炎痛到媽媽聲
最煩都係好容易攝左野係入面

裂開
好似有啲人要整碎隻牙先。。。

所以要訓既話會揀坐近走廊個位

開工先

食完野會用手指/ 舌頭 了下個位
用口水衝撃 沖佢

啲牙好黃
雖然牙黃係正常但總係覺得自己唔係正常個隻黃

臭雞不了

何不將一切拋低。。。

ok

志願大過天 亦像世上螻蟻。。。

星期六都要番8個鐘

4.5 cm 粗

放假

幾美味咁

6日工？

做乜事

可以含下

唔知會唔會又見到個高登色狼

我係高登色狼

唔知係鼻敏感定感冒

繳請佢地一齊開P

好曬好熱第一次擔遮擋太陽出街

泰國應該係比較平同好玩 想去

哈 唔洗 我有時留言都會俾人無視

搽防曬呀記得
btw好熱呀今日

最好既防曬就係毒係屋企

下星期冇得撐船

行過去西鐵站已經變汗人

件衫最底個位唔知點解係咁反起
可以點整

屌我 好正

慎入
btw呢個中學生 大家覺得點

正太仔仔咁

岩岩搭車係咁扮哂野挨去隔黎大隻靚仔到

tt d人話佢幾靚仔

求介紹

bbs/thread-3133935-1-3.html

食飽飯唔想做野

訓晏教

屌佢真係好撚正

屌 醒唔起出門口個陣已經買左支水
跟住我以為自己未買水又買多左支
書包有兩支水

邊到會瞓得著，11點幾先醒

未食野
斷斷續續訓

起身到而家係咁打乞痴

Panash個一口芝士波好撚好食

儲起佢第日飲囉有乜問題 係fb講啦

食過！真係幾正

仲唔食野？

晏d..

突然有番存在感

好呀 我鍾意忌廉

活動左整整12個鐘 好撚攰
居然唔夠韓妹跑
四十幾秒內 可以令六七百個人狂跑
把扇威力好大 圖後補

我以為係p圖 個天咁靚既

上grinder 勿認真

想正正常常咁識仔
我同學又唔要我

難怪25歲都無拖拍

天線得得b

對唔住

你還有小糖呢

any sharing

今日老人又靚仔對人又好 我係女人就好

共勉之

無睇👷🏽
好似幾大碌

好肚餓
想食人

老人？

熊叔叔啱唔啱食？

岩呀

無睇又知人大碌

真心覺得直仔靚仔好多

冇 聽緊歌咋lol

你唔係拍緊咩

躺著也中槍?

成日話慈悲唔開大果d係咪戇撚鳩架

六十六唔係拍過拖咩

買咗洗衣液之後，759就返咗啲洗衣球

我愛過錯過這點傷無礙
無奈我在你的愛之外～

你做咩

莊莊HUG

首歌好聽

魚魚Hug (抽下水揸下你屎忽先)

好好笑

仲要特價就過期8蚊5粒

地鐵個戴帽mk仔好正

一般啦

堂姐知我gay
佢知道我呢排係咁同人出街
於是同我係度講咩好憎人濫交之類
唔知係咪想警誡我

嘩地鐵有個靚仔濃長手腳毛留鬚熊

有生骨刺

唔識食

關佢乜事

今晚食乜好

三哥

沖涼先

牛涮鍋

一鍋堂

屋企煮個頹飯食

i'm dancing in the mirror
singing in the shower

老是常遇到以前補習社個高年級靚仔個個

煮飯仔

異形 一定可以同我玩火車便當

車路士球迷入場告訴熱刺誰是英超冠軍
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

第一個

雞莊

我係佢經理人，你搵佢咩事？

一個人

元朗真係好多野食
做元朗人好幸福

好逼 十年都唔去一次

都唔夠旺角逼

呢樣野要感激不盡

突然好想玩圍棋
但唔識玩
小學果陣上過

上去識佢

喜熊

個人去咗食過橋麵檔 唔差

未食過
我家姐話啲飯先好食

係呀 雞飯個啲

跌崩左手機個角位

老細

識完轉介比我

喔

偷玩電話打錯字
終於放飯

嫁比老細就唔洗做

偷玩手機比老細發現
老細:你點樣賠償你玩手機個陣造成嘅公司損失呀
你:
老細:今晚全公司都走哂嘅時候入黎我房見我

未放工

今日上堂見到個大隻大叔

reading真係好難做呀
睇得明但都唔知寫咩好

嘩仲有主旨睇
我中文段旨主旨已經唔識睇仲要睇英文

鳩寫D 野落去啦

有大隻仔
但樣衰

屌我

做咩影我

放喇

好正

村巴都幾粗wor對手

我今日見到個靚仔 真心想當街剝佢條褲黎含

今日靚仔髮型師剪頭髮洗頭
估唔到應得我

佢仲要chok一chok個樣俾你影

其實係西女人老公

幾charm

Boyfriendtv啲片真係好正

大膽

唔係呀嘛

幾高下咁

pornmd

好狼

幫你剪頭髮個陣有冇用條jj頂定你

唔正咩

好想學游水呀屌你老母

無

我都想學，未游過水

一齊去報康民署啲課程

去游水有得睇JJ

以前係更衣室成日

成日好怕忍唔住扯左

好難唔扯

不要再說了
係更衣室偷睇人JJ真係好刺激

含開

藥粉加水搽面唔小心加得太多水
依加塊面好似啲小朋友跌左落泥水咁咁污糟

俾人睇到我偷睇點算

望乜撚野呀

都無人望怕咩

番到屋企沖完涼又要訓
點解part time都要追更架

知人偷睇我會借d e比佢睇

你係小朋友

先生你先天條件好優厚

唔怕呀
不過下次應該唔好落咁多水
好稀

Shy shy

死 (一拳dup 7 你)

大大方方比人睇

gay 是原罪

之前做gym 有啲人會沖埋涼
一見到佢做gym就稔起佢全裸個樣

啲藥粉加水個呀姨話第二朝先洗
但塊面好緊 係咪真係唔洗洗住嫁

好難想像到

過夜。。。？張床同枕頭咪污糟哂

屌。。。

唔會掛 好似啲睡眠mask咁姐

咁都發現到

咁都中兩隻

好撚想搬出去住

都係訓覺算

就搬

有冇人今日係油街經過
你著綠色ADIDAS
好靚仔

究竟啲a片g片攝影人員係咪全程扯行哂咁拍野

食到最後一粒先見到
下次如果再煮 每一粒都要檢查左先
未見到之前諗 嗯。。流沙好好食 芝麻幾香
點知
應該係唔好彩

眼不見為淨

天意

大菌食細菌

Spotify 又有58三個月

唔係不嬲到58咩 加價之後

對得多可能已經無感覺

弄人

依家做緊promo 58三個月

咁抵屌

夢じゃないの 本当なの 鏡見てほっぺつねっても

新客戶先有下嘛

唔知呀
我係ig見到呢嗰promo
我記得我係台灣買過一次

千葉優人套新片有得down未呢

Hot summer ah hot hot summer

呀 너무 더워

Heart b-b-b-beat

Ps4有咩game 好玩呢

(集思廣益）呢舊拱起既野係咪j黎？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

諗起tumblr有段片係小巴打到射

之前見gta 好似幾好玩
買左ps3 + gta
發覺手制用唔慣
部機宜家封左塵

有時減價無買，過左先想玩

雞莊呢

好悶
聽咗成個鐘歌啦

咁俾張假相黎睇下

係到

好撚正

有啲熱

睇緊ted2

好鍾意依個城市
好靚

骨魔零

同男朋友仔去

開工去

月口[img]

同直frd 去晒
依家瞓 hostel
有個鬼剩係著底褲瞓
我見到佢大脾

訓左咁耐先7:44炸
又訓唔返

點解佢係骨魔

臭貝

UK Paddington?

呀媽又食返啲聲稱可以減肥嘅野係咁屙啲油出黎
沖唔撚走

小心你上司都係gay 有種就咁話佢

臭雞係討論區先咁惡

唔知點解一起身對眼就好似比火燒咁痛

唔明公廁有咩好歧視

最後你咪又係幫佢地埋單

其實你同你表哥表弟果d去左邊

屌你 同路人黎架喎我地

沖個涼就無事啦

[非Gay]男朋友介意我有丁

提人舊事嘅
人地話哂絕望程度高你一級

認真便輸了

傑傑程度未夠

好熱好曬 又要擔遮去拎藥

莊莊 陪我食飯

好多肉壯熊

身材又正條撚又正把聲又好j

係英國而又鍾意洋腸嘅話
記得食 burger and lobster

全部係大隻鬼佬waiter

想食乜

一個十二人既term team project 真係玩死人
仲要係最麻煩既marketing到

屯市食好無

預埋我

唔係落club快d咩

次次去都同仔仔去 無得食洋腸

permanent vacation

好 莊莊請

你周圍去都無食咩

香港都有weed食啦

我窮雞嚟

有咩好食

好日都唔去屯門食早餐

點解啲熊可以咁大波

我都唔算周圍去
淨係去左time zone +7 至 +12 範圍
大部份停留唔夠一日

其實𥄫人地對波是咪好容易比佢發現

LIHKG @ Android

肥仔波

我都有咪咪

成日都覺得如果呢個世界有魔法師咁一定係個啲世界級魔術師

超正個湯

個蕃茄湯ok 其他麻麻

其他係垃圾
以前vcity做parttime成日食

邊間到做

唔自爆

睇你都似賣衫

自己諗啦

可能見過你

可能sell過你
不過都3 4年前

同事你好

一二四五六
如果我想係中間加返個三字會變成
一二三五六
有冇人明我講咩
唔知點解有時中間加返啲字入去後面啲字會唔見左

咁講咩

禁咗insert?
你試下禁多下

唔請我

禁多下都係咁

嘩 屌你老母
做左一粒鐘IES禁儲存
沒有反應

原來有自動儲存呢樣野
好彩復原到

咩意思呀你

想引你注意同我玩

令你老母

做到11點半沖涼出去拎藥

琴日唔係拎左咩？

我叫佢幫我煲 我每日去拎

又話食野 食完啦我

飲幾耐？一星期？

係你唔等我

好悶
等咗好耐車

五日
跟住再睇

唔話你聽

啲夢要唔記得先有實現

次次同中同出街都聽到有中同結婚
想逼死我咩

長做長有

屋企人逼唔逼先？

口德分-100分 入地獄啦你

實現乜野

身邊啲人問我做乜唔拍拖

心諗 那有仔

不過都有少少心酸佢地可以光明正大咁拍拖結婚 我就算有拖拍 都要收收埋埋

死神來了

早安

早

中田寶貝

This is life 去台灣啦

最近做九展parttime有好多熊爸爸丫
D熊先生多數跟住個肥婆
我個邊重要只做女裝
冇得同D仔仔答傘

唔諗咁多了

首先要有男朋友

我過黎答你傘得唔得?

點解男仔去sell女裝既

app 幫到你

家姐要借我電腦用
即刻刪哂全部瀏覽紀錄先比佢

周柏豪都可以代言m巾啦

農場寶寶

吓
你d咸野收係邊

幫唔到

點解幫唔到？

我驚見到呢個po

my face...my fate

我成日係電腦睇呢個post 我覺得我加姐應該已經知

face 呢樣嘢見仁見智

香港真係寸金尺土
成億間地鋪

拎一拎藥變汗水

好呀 出汗

其實都係諗住講老豆老母,
老豆老母50-60年代出生,發覺果代(咁岩圍內親威都係)
大家互相幫忙,我老豆受過人恩惠,會諗點幫番人

老豆又試過去幫助人,之後受助人出黎做野後,生活改善左後就成日買玩具比我,
利是一封成千蚊

都算係 一家人點都會幫下
但唔係個個都係咁 有啲都好自私

唔好呀 好痴立立

排毒呀
出少少汗都唔好

呢度侵唔侵bi玩架

人醜就要多健身

侵呀

好想買個想

呢個dev上次dead by daylight突然early access後爛尾唔再開發，要買就小心

侵

傑傑最鐘意bi的

我覺得dead by daylight好好玩喎

唔係話佢唔好玩，係整整下突然discontinued，完全係拎左錢就走人

越黎越唔好玩
唔知係人依加難玩所以我覺得唔好玩定點

19朝到東京

明明星期六先打完J 今日又morning wood

真係

20先走

收工

信唔信我迫你着夏季校服綁住你係雪房奶人隻襪腳吖嗱

綁我

捕捉六仔大行動

快啲特價啦隻game

做咩?
今日熱到癲

咁猴擒？

無。。。

好熱好熱

我怕醜架

等佢搭鐵路個陣 痴漢佢

老麥個芝士著條幾好食

要加錢既

另一個 矮但幾fit

start

加少少試下

蘋果批
新手第一次希望成功

好正呀佢

我老公會保護我

我要cream pie

全日淨係食訓

痴漢埋你老公

放假就係咁

人字拖真係好舒服
赤腳行草地又方便

j出血喇

變態女友制月經豬紅糕，男友即了狂嘔

LIHKG @ Android

哇屌

條褲咁短

我唔想咁
但係習慣左。。
諗到出面好多人就唔想出
又無理由出。。。
無朋友。。無敵人。。

下次試白汁

做左一日廢青

唔夠我廢

睇twitch由1點睇到依加

出售新鮮白汁
即叫即整

講中晒

唔該 要一碟 法國白汁（讓）菊花

起身 再訓
起身 食塊包
睇一陣電視 上網
食野 訓
宜家

邊個提供菊花

I am not alone

咪幾好

釀？

但一番工既時侯又會好掛住呢d生活

我仲要考試
我下下個禮拜三就開始考
掂都未掂

輕鬆面對啦
dse唔好抱佛腳就好

我掛住旅行個種生活
有時唔開心 閃返起某啲片段就會不自覺咁笑

坡仔好似無乜毛。。

所謂設計無能
入爐

自己去旅行一定好舒服
有野令自己唔諗埋一邊係好事

腳

好似菊花 定我心邪左

哇 屌 好man

一個人去。。諗起遇到一齊嘅陌生人。。
或者撘巴士某d 事

心情有時笑有時喊 。。麻目

又幾似

今日個post好多腳

屌好正

第幾次先一個人去旅行

我都想自己一個去散下心

一定會

唔殺到埋身唔知死

我都想黎緊十月出一個人去
成日覺得一個人去玩 唔洗追行程自由自在幾freeee 先似去旅行同輕鬆到
（不過有仔仔一齊更佳
利申 未去過旅行

2 個 或者4個去都唔錯

一個人去真係好正，下次去台灣用app揾人收收留

自己一個撘飛機唔敢去廁所
冇對象講野。。一個人食飯。。
(已經習慣左 )

好睇你本身個人行動力高唔高，唔夠高好難一個人去

我係驚去到一個人係餐廳要去廁所／拎野咁點算

我係要旅伴嘅仆街

搵野/ 水杯/書 擺枱面
拎野。。。 無乜拎過 一個袋 go

沖涼先。。之後又要諗食乜。。。
根本就冇乜好食

攪到好想快d到十月

我嘅第一次

好似好好味咁

個底都自己整？

唔知點解呢兩日係咁屙
屙到變水咁樣

因為食左中藥?

我都有諗過
但食中藥會肚屙嫁咩

識煮野食嘅男人

排毒

屌佢老母 隔離屋細路練琴練到走晒key
搞到我OCD發作

但我平時每日都有屎屙
聽日拎藥個陣問下佢正唔正常嫁先

咩係ocd

拎埋d 屎過去問

去濕既中藥

有冇梘睇下

唉 鐘意左個男仔 但係佢一直都好冷淡 但一講鹹濕野就好慶起 咁其實佢係咪淨係想搵我搞野 但係我好鐘意佢

有無性暗示先？

梘？？

屙到好攰好辛苦

係 成個自己整

屙潔咁勁如果俾你奶佢屎眼你制唔制?

LIHKG @ Android

佢真係幾cute

咁你要小心 可能唔岩你體質

有呀

但係佢成日已讀不回 好唔開心

好勁呀

聽日同佢講

點暗示法?

block
唔舒服無需繼續

I know that feel
唉 無謂為唔在乎自己既人傷心

好難放手
好想拍拖 我單身左10個月啦

21年

唔好為拍而拍啊施主

寧缺勿濫

無本錢濫

屌

單身咗一個月

不過唔打算再拍拖

連濫既機會都無 依家等grad 日日摺係屋企 0社交

咁執一劑睇下

JD 放相就有

番工會識到男仔 好似係

咁快下定論

其實我有返工 但係我department全部都係西女人

唉 講呢d 我想同佢拍拖多d囉

女人地方好麻煩

好肚餓

拍過一次深刻嘅就ok
唔追求

病到無胃口食 諗緊sick唔sick leave

食咩好

sad 點唔舒服法

同男朋友拍左成拖
有半日係瞓嘅

再有半日係扑嘅

媽咪買左啲叉燒

上層蘋果片其實都應該用黃糖一齊煮好再舖上去
咁就唔會出現西藏(老)嘅乾皺紋

好慘

純抱睡

走啦仲返工

圈中清泉?

仲係處

食乜好

今日既前面仲係處？

每日修補處女膜?

唔想又生哥

日日都係

無用過

食緊pizza 炸雞

穿唔到咋哇

又眼訓又餓

感冒 咳 少少燒 屌

為乜

拎張醫生紙sl啦

感謝笑話提供笑話一則

處係緊啲

病左就走啦

真係好鐘意玩啲鬼捉人game
求介紹

又唔想食咁肥 唔肥既又無咩好食

說好的燒雞餐呢

我都覺我好緊

永遠無人用嘛

無人想知

你點會唔想知

唔比人用炸

但我想話人知
我一陣就落街派宣傳單張講自己好緊

今日好多人。。。

買外賣番屋企食算
睇下有無平壽屍先

生化壽司

好耐無試過出面堂食

係屋企開下片食住睇仲好

開乜片

黎我屋企食

純食台灣肉腸

日本 動作

face
stat

用後面囉
咁簡單

0/0/0/1

車仔麵got!

小咪你？

好！下次試

好想睇it

我

下小丸子已經落左 我仲未睇

上左有無兩禮拜 我都想睇

冇
得一個禮拜定幾日

真係咁唔收得咩
今次好似無廣東話版？

唔係廣東話咩
仲諗住呢幾日睇

之前睇廣告好似話係日語中字

日語咪仲好

仲好高好大隻

我係人妖

鮮色超熱褲？

屙到個屎忽都損左

唔想知

我想講

我係罪人
我三日內打左三次J
好傷身

我覺得幾好呀 我經期黎嘅時候一星期 9~10次

一日已經三次。

明天要進補下
我平時限住自己一星期只可以一次

琴日四次
可能食多左肉 多左欲。。性欲

俾塊膠布你

好痛...

唔好再食啦 一個岩自己既中藥係唔會屙

咁多

但真係好用用喎
我食兩日已經少左好多瘡
我聽日同佢講下先

唔係連續打
打完訓 訓醒打
沖涼打 屙屎打
好耐冇試過咁
可能我真係太悶。。。

搵條撚幫我塞住啲屎

朱古力棒

你個屎忽loan 要用拳頭先塞撚得住佢

hj4q

同飲食有關。。可能
飽暖就。。。

要搵人頭

覺覺豬

The human centipede......